有冇人覺得《雷克雅未克》先係最正？

還請你兌現約定 飛到為我破冰
置身冰島名勝 殺不死依存症

前塵埋沒 那段情
約誓殘念 卻沒有清
而你有講過
來年再續舊場景

冒雪獨自踏故城
北歐式配樂 靈動而冷靜
潛入我 隨身聽 藍鯨在 旋律間低唱 遺孤的心聲
相比這市面 緩慢而潔凈
徬徨路人像我 攜同不必的感性

北極裡有一束光
你話留來伴我望
我若覺得絕望
想到亦會全釋放
這 綠裡透紫的光
從未天際怒放
好比原來 一起能到達 的遠方 而未同往
冰川未訪 火山未闖

還是 我自困 空想之中
未熄的熱情 用十年來放送
彷彿一眼熱泉 湧進 寒冷冰窖中

炎涼大戰中 誰夠耐性便勝利
冰封舊情再解凍
或者失約 一早已在你 預備中
堅守冰島只是我 未望通
根本不是 天下情人都 求重逢 重溫美夢
情人都 求重逢 重修破洞
如情人都 能重逢
情歌少很多 精彩內容

來 踏步空 早些心死 早上進
念念的 失約以後 我便我便放鬆
讓掛念 葬在最深 白雪中

北極裡有一束光
你話留來伴我望
我若覺得絕望
想到亦會全釋放
這 綠裡透紫的光
從未天際怒放
好比原來 一起能到達 的遠方 而未同往
冰川未訪 火山未闖

或我自負又氣盛
冰島的約會 純屬場錯認
從沒有留心聽
情人話 重返的都市 無端改了姓

終不可碰面 無謂來怨命
從來並無洞察 旁人心底的本領

請你兌現約定 飛到伴我看星
往昔福島名勝 破損中顯神聖
誰人能為 昨日情
過十年後 再度遠征
時間廢墟裡
尋那 不經污染 相戀的鐵証

完全表達到男主角依舊等緊女主角嗰種絕望，無奈。
啲音樂唔算激昂，就係咁先感受到嗰種得自己一個，內心極度空虛，就好似一個人係𣲙島冷冰冰咁等同埋無盡嘅FF。

啲臭港女MK個個吹捧三部曲，我唔撚明點解最撚正嗰首個個都話麻麻

最撚嬲我啲fd話首歌咁難聽，我都記得晒啲歌詞

日日都loop緊

睡前服先係最正

識野

呢首都好撚病態

最鍾意係單魚座

Agger

識貨

做乜冒認我？

金剛圈

雖然k
但借火

普通流行曲嘅結構係ABABB
或者ABABCB

但呢首係ABCDCBA
所以個mv咁拍

講多啲ok?
留名學野

問世

普通流行曲通常係
主歌 副歌 主歌 副歌 副歌
有時最後唔會會重覆多一次副歌
或者最後重覆之前多一段

但呢首去到中間開始調返轉頭
尾三嗰段旋律係同第三段一樣
尾二同第二段一樣
最後一段同一開始一樣

學到野

同碟計

雷克>睡前服=單魚座>>>>>>其他

哩段覺得好正
個份盼望承諾同失落絕望混合晒係一齊

呢首真心正 有段時間聽到上左癮
d人淨係留意歌詞，其實呢首既曲都好正

開頭啲旋律已經好沉重

真係唔講唔知

狂loop utube cover

其實juno首首都咁正
呢首我都仲瘋狂loop
仲有 不了

人渣都幾好

而家聽緊 好正真係
講舊歌 仲有超生培慾！

生死疲勞 世界第一

一直倒數
甚麼可算功勞 甚麼可當寶
夏花一瞬辛勞 擁抱著墳墓
紅塵暴 腳下無淨土 無人掃
如沒永生 夢想都白造
忘掉往生 鞋尖都白舞
悲歌喜宴亦太早

為左功名利祿
忙碌一生

我個名
初時聽就麻麻
再聽就上癮
個曲好正 成件事極之dark同冷冰冰
好似喺個旋渦度困住 走唔出咁

次次聽親都覺得好凍

我個名先係
我都係因為首歌同個地方先改個名

最鐘意你前來我過去

惶恐 因為易執迷

如沒永生夢想都白做

第一次聽覺得好怪 但點知越聽越上癮

same 開頭出呢首歌, juno比人笑, 我都心諗 係咪首歌連副歌都唔存在
之後越聽越sad

呢首曲>詞

Exact7ly就係有種好凍嘅感覺

最正 因為個人經歷中哂

編曲好ON9

弱水三千 嘅佛教講嘅無常
超生培慾 嘅戀物/戀屍加mv
門 講嘅自閉症
彳亍 講生命/人生嘅探索 （Jerald和音 ）
仲有 劊子手的最後一夜 顛倒夢想 生死疲勞 鶴頂紅
雖則話有錢就是任性 但juno真係曲詞編都俾到最top嘅創作人最大嘅空間作新嘅嘗試
我敢話juno係香港 Art/alternative pop 嘅唯一

要聽我成隻碟聽
我覺得咁先係叫一隻歌

弱水三千
生死疲勞
顛倒夢想

三首都冇得輸

無念隻碟世界級

或我自負又氣盛
冰島的約會 純屬場錯認
從沒有留心聽情人話

呢到開始男主角 已經醒晒
十年既FF 原來連聽都聽錯
女朋友係想去福島 唔係冰島
無謂來怨命 啦!

自己嘅係冰島嗰種孤獨

聽親佢既碟都會好舒服 好放鬆

讚美juno嘅post就快變週經

有無人會將why駁住柔軟的角嚟聽

八陣圖、桃花源同灰、門好夾

一定係金剛圈

以周仔黎講唔難，佢可以作到ABCDEF咁成首歌唔重覆但又好入腦

從麻木到動情
到生死相從輪迴無悔

有無人試過係
地下街>漢城沉沒了>赤城千葉>雷克雅未克咁聽

呢首真心好正!

顛倒夢想

Juno冇一首贏到呢首

原為了搔癢
延續了瘙癢 心癢

係柔弱的角
btw我覺得兩隻碟啲風格唔係好同，why係主打跳舞快歌，柔弱的角雖然首首都唔錯，但係少左個完整嘅概念，反而及唔上無念、問世以至addendum

超生培慾

聽完呢首之後決定去雷克雅未克

首歌難聽到仆街
都唔知唱乜鳩

唔講真係無留意 ABCDCBA咁都俾佢作到
仲有無邊啲出名嘅廣東歌都係咁特別嘅結構？

會唔會開Post share啲相

最十年前去夜蒲成日出到嚟都哼起借火

情人話 重返的都市 無端改了姓
呢句好似係呼應返漢城如沉沒了剩低首爾

未去啊
應該6,7月去

超高質嘅嘢，唔係個個都有咁嘅質素識去欣賞。

第一次聽覺得麻麻
但越聽越覺得正
其他都真係比下去

周仔出品必屬佳品！